★山景邨死2件成個月都冇人知，好懷疑房署點check富戶！

房署好多form仍然人手處理，幾十年不變

如果唔係鄰居投訴，可能今日都未發現

二十萬戶富戶

一實施應該用上年資料踢走班富戶

你呃綜援炒股票

咁今年富起來，

或今年窮起來，點算？

買左高偉電子股票可以一日輸一半

三更窮四更富，邊個資產才是正確？

no money today

6060，1415，1357
超哂標啦

strong hold 6060

有返工，公司又報稅先查到，其他自僱，做生意都係失業人士

輸光換曬6060，再輸

一日未沽都未算輸

停牌算唔算資產？

U have 700
一手已超標

停牌

沽左幾十世，否則何來錢買1415

返工=危險

老貓中秋節去邊度玩

M記瞓覺

圖書館

好想舉報你呃老綜

有閒錢炒股都唔算富戶

6060有冇沽?依家係咁跌